\documentclass[a4paper,12pt]{report} %размер бумаги устанавливаем А4, шрифт 12пунктов
\usepackage[T2A]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}%включаем свою кодировку: koi8-r или utf8 в UNIX, cp1251 в Windows
\usepackage[english,russian]{babel}%используем русский и английский языки с переносами
\usepackage{amssymb,amsfonts,amsmath,mathtext,cite,enumerate,float,indentfirst} %подключаем нужные пакеты расширений
\usepackage[final]{graphicx} %хотим вставлять в диплом рисунки?
\graphicspath{{images/}}%путь к рисункам

\makeatletter
\renewcommand{\@biblabel}[1]{#1.} % Заменяем библиографию с квадратных скобок на точку:
\makeatother

\usepackage{geometry} % Меняем поля страницы
\geometry{left=2cm}% левое поле
\geometry{right=1.5cm}% правое поле
\geometry{top=1cm}% верхнее поле
\geometry{bottom=2cm}% нижнее поле

\renewcommand{\theenumi}{\arabic{enumi}}% Меняем везде перечисления на цифра.цифра
\renewcommand{\labelenumi}{\arabic{enumi})}% Меняем везде перечисления на цифра.цифра
\renewcommand{\theenumii}{.\arabic{enumii}}% Меняем везде перечисления на цифра.цифра
\renewcommand{\labelenumii}{\arabic{enumi}.\arabic{enumii}.}% Меняем везде перечисления на цифра.цифра
\renewcommand{\theenumiii}{.\arabic{enumiii}}% Меняем везде перечисления на цифра.цифра
\renewcommand{\labelenumiii}{\arabic{enumi}.\arabic{enumii}.\arabic{enumiii}.}% Меняем везде перечисления на цифра.цифра
\renewcommand{\thesection}{\arabic{section}.}
\renewcommand{\thesubsection}{\arabic{section}.\arabic{subsection}.}

\newcommand*{\No}{\textnumero}

\usepackage{color} %% это для отображения цвета в коде
\usepackage{listings} %% собственно, это и есть пакет listings

\definecolor{gray}{rgb}{0.5,0.5,0.5}

\definecolor{mygreen}{rgb}{0,0.6,0}
\definecolor{mygray}{rgb}{0.5,0.5,0.5}
\definecolor{mymauve}{rgb}{0.58,0,0.82}

\usepackage{caption}
\DeclareCaptionFont{white}{\color{white}} %% это сделает текст заголовка белым
%% код ниже нарисует серую рамочку вокруг заголовка кода.
\DeclareCaptionFormat{listing}{\colorbox{gray}{\parbox{\textwidth}{#1#2#3}}}
\captionsetup[lstlisting]{format=listing,labelfont=white,textfont=white}

\addto\captionsrussian{\def\refname{Список литературы}}

\begin{document}
	\input{title}% это титульный лист
	% \input{experiment}
	% \tableofcontents % это оглавление, которое генерируется автоматически
	\input{intro}
	\input{analitic}
\end{document}
